覺得跌子彈係專登既 目的係睇下大家有咩反應 然後就正式用

屌你老母一定要推爆佢
大家反應冷淡 我怕popo就真係拎出黎用

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

烏克蘭就係因為一槍....

機場開個槍 有彈死左人啦

一開槍就麻包袋硬 佢地點會敢

由大局去睇
一旦開槍香港就會完全升級
最終只有普選or攬炒兩個可能性
正正符合連登仔心意